想問個泰國佬算唔算係恐嚇巴士司機？

一個人

我想問下樓主有咩問題？

有咩問題呀 依家咩事呀

哥仔我同你講

我都唔知

算唔算阻住公共鳩窿工具運作？

我無問題

一個鐘！！！！

我 你 兩個